廿幾歲人有冇需要做身體檢查？

男朋友成日好易眼訓，好易訓著。
黑眼圈又勁勁地...
佢家族都有人有貧血。
做野好攰果時，仲會話個心硬住硬住..
叫佢去body check,佢又話唔好嘥錢
好硬頸
好擔心佢

佢仲話check 黎做咩

你係咪比較外內，而佢比較內向？

唔係兩個都內向
點解咁問

身體上可能缺鐵同少運動，心理上可能係「無法有面對生命的活力、低自尊到想要完全逃避生命、缺乏真實進入生活的勇氣。」

但佢又唔係內向到咁誇張

其實有需要

係，但我話我俾錢，佢都話唔得
佢好硬頸
佢仲係好怕凍，好弱咁

垃圾

廿幾歲都可以有好多病架
廿幾歲都可以有脂肪肝，膽固醇高

係囉...
我真係好擔心佢

叫佢驗下啦
身體檢查最好年年驗
前排我抽血驗到貧血，甲狀腺素低
但上年都無事

公司保險包埋咪做下

咁醫生有冇叫你要點？
因為佢真係好硬頸，佢話check黎都冇用

性能力方面點樣？持久力有無最基本嘅二十分鐘？

問下佢包唔包先...
我諗應該就唔包

最基本真係廿分鐘？

無錯，由進入計起，直到射精為止

有 特別有家族病史 唔驗都唔知身體咁差

請問你邊到做？幾錢到...？

開左藥我食囉
食一排藥再抽血驗下個指數

早啲驗 無事就求個安心囉
有事就及早治療 醫到機會大啲

我爸爸今年驗個腎去到第三期 佢都開始識驚啦
因為第四期就要開始洗腎

可能有愛滋

咁你依家冇事嗎？
絲打..你爸爸個腎係咩事

唔會啦...

絕對應該去body check ，心電圖同埋驗血喺基本，幾百蚊啫好過有事就人都冇咪。

我都係咁話
但幾百蚊咁平，係邊到?

我澳門架
澳門如果排衛生局成人保健唔洗錢
但如果驗到有問題
需要另外照x光之類就有啲要收錢，有啲免費
或者叫你自費出去照

我係另一間醫院抽血 有政府資助唔洗錢
但甲狀腺係轉介其他科就另外收錢
診金+藥+抽血驗4樣野就$8xx

出面有啲身體檢查套餐就幾千左右
主要睇你驗咩

澳門咁又幾好
我都要再說服下佢...
多謝絲打咁詳細答我

我食住藥先
遲啲抽血再睇下點

佢本身都有糖尿病 又成日飲酒
而家驗到有腎病
檢查都用左過萬 仲等緊報告

唔係年紀問題 係個人身體狀態

有糖尿仲飲酒
大家都要身體健康呀

識人26歲唱唱下K中風，自己諗

講到尾，都係check 好

講極佢都唔聽

下體檢查

Check左有事，依家仲飲....？

而家知驚 少飲左好多

連登仔體質唔同

我都想做吓身體檢查

咁都好d...

google 搵下應該有嘅，不過最好當然係睇醫生然後安排檢查啦，想平咪去公立日間門診

唔知邊到做最好

睇門診果d,再去做？
本身冇咩大病痛，公立有得做架咩？

門診你同佢講話心口有時會翳住，又話屋企本身有病歷，應該就可以安排檢查下既

唔想大check咪叫佢抽血check囉
抽血都驗到好多野架喇

兩年一次

夜訓+無做運動

你同佢講死虧佬
廿幾歲就賓周軟

未醫返好 唔好掂我

佢已經係好早訓架啦

都係

認真
做運動

如果賓周唔軟呢

佢依家又話疾情完，先去驗
幾時先會完...

去check下啦 check到無事又好 衰啲講就算有事都好
記得之後要改善飲食習慣 一個禮拜做返兩三次運動啦

廿歲頭都應該好易執 無咩大問題 唞幾日咪好

心臟唔好 又貧血

扯完都唔會硬

其實依家全身bodycheck幾多錢

即係硬就無事啦

係
好啦 我會同佢一齊做下運動
明明未識我之前佢個個星期都做

硬都唔代表心臟無問題
只係心臟唔健康&貧血會影響硬度

唔好搞錯因果關係

有需要

一定要
你試過大病就明健康有幾重要
中一次做次手術一生難忘

應該係氣虛

要！我19歲我上個禮拜去做胃鏡，入邊有粒色肉，所以其實有唔舒服就一定要去做！

你係成日肚痾去check?

係

驗下好啲
識人返新工前body check驗到個腎有時
平時睇落又冇乜野
生活作息飲食都好正常

每年都有做一次 簡單身體檢查
冇大腸鏡嗰啲深入檢查
純粹照下肺片 驗下血 呢啲普通嘢

去 ck 下性功能就 ok 喇！
妳主要都係擔心佢呢樣野啫。

今年30幾，好似中左糖尿病。

Check 下無妨
求個心安

說服左佢啦
會去做下普通檢查

小心身體

去check啦
check完冇事
大家都會安心啲

需唔需要檢查同年齡無關喎…身體唔妥就算細路都要檢查㗎啦…

幾千蚊唔好慳
當係屙屎屙尿同比蚊針
之後等報告

咁鍾意錢咪同佢計下數囉
及早比少少錢做身體檢查，定等病情惡化先洗好多好多錢，仲要未必醫返好？

有需要 血糖血脂肝功能腎功能呢啲基本

驗個血都嘥？

要留意，如果驗身之後個記錄入咗去醫療系統裏面嘅話，咁萬一真係驗到有任何病痛，以後買保險嘅時候都要寫落去㗎，如果發現有隱瞞，就未必可以有賠償。呢啲唔一定要好留意。

唔係話唔好去驗身，有病都一定要去睇醫生，如果有懷疑就去驗下新，不過要留意個記錄點樣用。

肝同腎有冇問題喎⋯

搵下啲supplement 補下好啲⋯ 去HKTVmall search下，唔會太貴

其實我覺得定期檢查下點都無壞，我都諗住下個月去，搵緊d 心水plan

咁姐係買左保險先好驗....？

未買保險唔好 check
check 到有事先再自己買保險會唔保
唔好以為有公司份保險就亂做 body check

有d 普通plan 都係2千幾蚊，正常打工都會有啦
個少少錢都慳，副計跟你一世

係....講極都唔聽

我都買左好多一齊食，但唔會日日食咁多，驚生腎石

但佢慳到，我叫佢買保險，佢都話唔駛

係囉

嗯，我都想同佢一齊做

1千到3千基本
3-5K左右果D比較全面
你要陪住佢去 佢自己一個唔敢去
但佢會FEEL到你愛佢

我都諗住一齊做
我只係想同佢健健康康，白頭到老
睇緊1000幾蚊果d
太貴佢又話我

好似隔1，2次就要洗
以前都有親戚要洗腎

咁你可以話你自己都會驚
叫佢同你一齊CHECK等你都安心D

未到三十個陣已經每年check一次

咪撚聽人鳩噏啦

嗯，我再同佢傾下

係囉，check下真係好正常

洗咁密架咩
我親戚隔一兩日咋
無見好幾年 就走左

我之前都係覺得個心有啲硬住硬住咁樣
睇左專科 留左院一晚 做左心電圖呀跑步機呀個啲
因為有買保險 所以claim到錢
利申：好重要
如果無買之後有咩事有機會唔包
有咩想問可pm

唔好亂鳩咁食
要問下專業人士
得閒做多啲運動好過

如果覺得自己缺鐵，可以由飲食著手，唔建議自己買鐵補充劑食，長期服用會腎功能受損，除非醫生檢查過你係缺鐵就另計，基本上十個有九.九個以為自己缺鐵其實都唔係。

廿幾歲都可能有三高，反而癌症機會就細好多，之前未做過身體檢查應該去做一次，如何全部正常每幾年做一次便可

無錯，好多人以為三高係同飲食有關，其實有80%患者係基因問題，所以未做過好應該做一次

咁虧d精蟲都唔方好

因為我唔係煮飯俾佢食果個，我依一刻幫唔到佢係飲食入手
我買果d補充劑都唔會食得太多，唔會密密食，佢建議食兩三粒，我都係會同佢每款一日一粒咁

咁你最後有冇事？
大家都要身體健康呀

每款都唔會食多太多

唔放心 就去做下
岩岩去私醫做完
2000蚊到

真係唔好自己亂買保健品食
我係抽血驗到缺鐵性貧血
醫生先開鐵片 鈣片俾我
仲驗到甲狀腺低
又開甲狀腺素納片

2樣一齊食會影響吸收
要錯開時間食
同埋有啲野補充多左又會影響身體
真係唔好自己亂食

好多老人家話西藥傷腎，咁又係真的，但係有三高唔食藥控制，結果就是更早得腎病，所以應該話俾老人家知唔食藥比食藥更早得腎病，咁點解唔食藥

中學想捐血嗰陣發現血色素偏低 紅十字會啲人建議如果我驚嘅去睇下醫生 但我冇理
結果一年都冇 血色素又低左 貧血到喺街暈低之後要輸血

佢之前已經有藥食
自己又懶叻 唔跟醫生份量 自己食少啲
唉 我都唔識話佢

鐵同鈣要分開食？

咁搵到點解都好d

有冇plan推介
定係廢事賣廣告所以默認唔講咩plan

有個咁關心自己既女朋友真好

鐵要餐後
鈣就係特別
甲狀腺要餐前30-60分鐘 同鐵，鈣要隔開4小時

鈣無特別規定幾時
只要同甲狀腺隔4小時

明白，唔該曬絲打

陰謀論：會唔會係佢一直已經知d野...

我都想知，有冇d千幾，又可check得多d？

唔係啦，佢睇完post, 話左同我check啦，但太貴就唔check

Lm

岩岩復活節特價買左個DNA analysis kit有500份report話番比自己聽自己DNA容易患咩病

正價我就唔會買，太貴，但果日特價限頭100位半價即刻搶左盒番嚟test

天光先訓...
真係要屌下佢，勸下佢...

佢會同我去check 啦

幾點

幾高幾重？
我係夜訓先好易眼瞓 一日都訓唔夠8粒鐘

佢同我去check啦，多謝咁多位連登仔

佢都好瘦...
都已經訓得好夠

十一點幾

我都係

的佢做下gym la
瘦底不外乎飲食唔均衡

係唔係gem有份代言嗰個？ 我係YouTube廣告見到
想問下係有幾詳細 同埋巴打你知道結果之後做左啲咩

想做，想問下Check完會唔會同你講埋點解決？

成日攰可能缺維他命C
叫佢食下橙啦

唔好煩啦，你知唔知同男人扑野攰過屌女好多，比人抖吓啦

下⋯唔關後唔後生事，有些人小學已經生癌

佢哋9up㗎

我個人都好易攰 廿尾

係gem果個

我買完岩岩星期五先收到testing kit, 星期六自己sample完先用sf寄出

未咁快有report，收到report再出review比大家參考

打J太多

其實身體唔舒服係一個警號
唔好諱疾忌醫 到時真係發現大病就會後悔點解當初唔做check

其實我有時都會

有食架

仲讀緊書？
都係要勸下佢，叫佢為左你，要保重自己身體架

知道

唔使check咁密
但每一至兩年check一次好啲

當求個安心
萬一真係有咩大病，早啲醫真係慳好多

如果係洗腎中心洗腎的有錢人，就一星期三次

頸硬可能淋巴有事，check check 好啲

全身麻醉？

扑野果陣有冇攰 訓著覺

最大機會係睡眠窒息症，set個cam睇下訓覺係咪勁大鼻寒聲同會無啦啦無左呼吸，你訓8粒鐘先等於人地訓3粒鐘，緊係無精神，解決左依個問題再加埋適量運動應該就可以

幾多歲都有需要

身體無咩症
去做嗰身體檢查 驗咗嗰血
驗完當日 醫生急call我
話嗰肝出曬事 即刻入院

一定有需要
我廿五歲女
三月頭因爲腸胃炎係屋企暈咗
去到醫院發現自己肝酵素又超標
其他指數又偏高
又咩無肝炎抗體 明明打過針
子宮又有啲問題（醫生話要盡快計劃生育）
但平時我明明好地地 覺得自己好健康
我唔食煙 唔飲酒唔飲咖啡
唔知點解個肝都可能有問題
講緊我你癥狀到有問題
你男朋友更加一定要check

30後冇病冇痛要開始定期check

佢一d鼻寒聲都冇

咩事...

咁做都幾唔負責任
我係你，我會好嬲...屌爆佢

咁你依家點？

絲打一定要身體健康

巴絲們幾耐做一次body check

我之前男朋友都唔肯
話嘥錢又嘥時間
不過咁啱有次兩人同行平啲先肯一齊去check
check 下安心啲嘅

補充劑是醫生建議你食的嗎？如果唔係，不如省下金錢做身體檢查和買份醫保好過啦！

其實你男友幾高幾重？